有無大專/大學職員罷工罷課呀?

有無士打夫卡開心Share???

學生放暑假，好多大學職員罷唔罷工都好，本身都係罷緊工啦

係咪連放假同罷工都唔識分

1. 不要說：「要返工，不了。」 試著說：「要罷工，不了。」

2. 缺乏人性的人叫禽獸，只有奴性的人叫藍絲。